呀妹唔中意我拍拖

次次帶女朋友返屋企呀妹次次都比說話佢聽
明明佢以前好痴我身
依家對我勁冷淡
我想同細妹翻翻以前咁

妹...

求番號

真人真事

有無圖？